狼隊算唔算英超史上最強升班馬

對強隊表現完全唔差
2：1 勝車路士
3：1 勝熱刺
和阿仙奴 曼聯 曼城

強隊?
熱刺?

佢搬晒成隊葡萄牙都估到有好成績，但打強隊真係好屈機

贏唔到班霸利物浦

樓奴有料到

佢哋升上嚟係為咗幫利贏英超

可惜對中下游成日自爆
唔係既話應該接近甚至複製到萊比錫第一季升上德甲既成就

贏唔到我利

做我地利記隻狗就差唔多

不過講真狼隊對上幾場真係爆得太柒
和富咸 輸卡城哈鎮白禮頓屈福特
如果淨係輸屈福特 依家個分真係仲有得爭前四
改到呢啲壞習慣下季狼隊應該會更加強

季初柒到出汁
追左佢好多場都輸

佢個隊長仲心在利記 回家啦

屌 我有買佢第一場對愛華頓都針撚左

有我地中國人做班主
緊係勁

狼隊投注來講都算唔錯
下下都開5,6,7倍

上季仲睇佢點樣場場係英冠炒鳩人
心諗今季升班,起碼都似前8實力
點知場場都輸,遇強比人大炒,遇廢小輸一粒
而家叻仔啦,終於有返起色

4月等俾我曼456啦,屌你老母垃圾狼

強隊?
曼聯?

文迪斯球隊你估流加
btw都比人睇到你有錢比d吸血經理人，佢真係可以幫你砌隊勁野出黎

強隊？
車路士？

胡cfu

但對弱隊唔識破密集呢 經常性妹下妹下

打強隊玩反擊好勁
打中下游成班勁立，波都傳唔到

李城？

即係幾年前既利記？

同前幾年利記差不多
強隊殺手 降級救星

三中堅無法主攻
何sir

打強隊就反擊+長傳大轉向
同打弱隊既打法都唔同邊有得咁比較

葉士域治

傻仔教練

文迪斯FC

凱沙羅頓 一升班就拎德甲冠軍

呢隊波依家好似踢緊德丙

李城啱啱升上英超14 15賽季只都係妹下妹下勉強保級。
係之後換教練加買人先打上去

好慘

呢隊狼隊想實現班主講第二季有前四一定要解決對中下游既問題 最主要把握力太差

你有成績佢先sell到D人出去
當然有時要幫佢食下水貨

狼隊戰術打防反
所以打強隊多數好好成績
但打中下遊變做主攻唔識破密集
所以成日自爆畀d下遊西波

十幾年前第一季升班嘅韋根

米度 洛達歷加 占邦達

仲有保拿特

係咪扮教頭慶祝個個

開季果陣好多人笑佢中資

繼續幫到我利打敗top 6就唔反共了

奇雲杜爾季中爭緊神射手

奇狗唔是雷丁咩

個季冇mido rodallega
但有henchoz baines

李城個季去到30輪重係包尾 之後狂嬴先護級成功 點會係妹下妹下

去到30幾輪喺包尾都唔叫妹下妹下？

兒登仔唔識

新特蘭有季都好勁，但唔知係咪升班馬。

無支那筆水 鬼有咁好成績咩

文迪斯隊

2005年韋根 2006雷丁 2010紐卡素
呢啲都好勁

同埋你知唔知有隊叫葉士域治
2001升班嗰季
係講緊爭歐聯資格

狼隊？

係呀
富咸呀唔通

屌你老母
摟撚屌
賤種

洛達歷加已經後期

普列特
占邦達 迪斯奧 軒索斯 巴尼斯
麥古洛治 卡雲拿治 布拿特 泰爾
卡馬拉 羅拔士

好J到癲

呢D 波最ON9,對強隊就認真,對廢隊就一PAT 屎

今 季好似多左堆葡國巴西佬

新特蘭菲臘斯+昆尼個季勁d

對Big6拎到9分, 阿記得5分, 曼得2分

李斯特城都好似係對強隊有驚喜
對弱隊就鬥廢

現在既狼隊有些似以前既利物浦

佢哋勁在兩個中場中neves同埋moutinho，派牌派得好勁，中堅coady又識長傳分邊

狼隊有d rose 應該唔差

唔計一季內表現

應該係李城，升班幾季有冠軍

93布力般,94紐卡素,95森林
頭幾年英超都有高汁升班馬

侯城第一季都好勁
頭十幾輪都keep住前列
仲有一排係頭三
個10號仔基奧雲尼好撚勁

尼維斯好明顯dup咗
但占美尼斯同高亞迪越踢越出色

羅鳳群 黃偉誠 郭兆強

始終都係韋根好睇 季尾就變巨根護級

季尾先開league真係痴線

全季鳩流流留力打幾場

講緊升班馬呀

唔爭好d 做中遊慢慢做番起先
歐聯好多時都害左d中型班

衝出黎柒......

佢地爭葡萄牙國家隊最強一員

狼隊=猁狗
名副其實

洗成100m
梗係勁架喎

下年簽我朗

屌呢個真係唔抵幫

韋根要踢到季尾先會出200%力

fulham?

對弱隊穩陣d排緊阿同曼前面了

唔識就摺埋啦

係，依家落後太多
我係班主都唔知冬天科唔科水好

升班馬即冠，我只係記得凱沙羅頓

狼隊最出名係當年堅尼米拿場波

以家咪第七 有咩問題

咁都有得笑

rúben neves呢的提子新星真心好勁
攻守都係佢做起動，長傳凖，視野廣，球賽閱讀都好好
過兩年又會比肥仔炒到好貴

仲有柏雷素爾同含大

李城升班個年要護級 無記錯係2014-2015
拎冠軍係2015-2016
2016-2017係歐聯八強

今年有愉園

咁多人講韋根 年年都季尾先開季就收皮啦
講勁既升班馬
千禧年頭英超有新特蘭葉士域治
意甲有基爾禾
西甲⋯⋯好似冇乜
近年德甲有萊比錫
其實近年貧富差距愈來愈大升班馬要發圍真係比以前難

英超黎講算收窄左啦
但最大問題係
比舊錢啲細會渣手都要識買人先得架
睇下富咸柒撚到
十足幾年前既qpr

計升班個季韋根真係唔差

破密集最難練
世界杯打主攻個班死哂

下年列斯聯會更強（只要留得住教練）

拎第五個季係咪新升班

佢地依家係咪有財團噴水？
BTW比爾沙係勁

其實列斯聯最勁係咪基維爾 維杜卡時期

果時我好似馬會都未入到

歐聯4強

基奧雲尼踢過巴塞

嗰年侯城下半季輸到要降班
好彩上半季夠分

李城先係

on9
韋根升班嗰年由頭勁到落尾
第一場已經搞到車路士半死
好似頭幾週排過第二第三

之後俾人拆骨先變小強
但已經唔係升班馬身份

要護級*

凱沙羅頓

聽講想搵daddy 黎教

韋根0506排名：10
葉士域治0001排名：5
新特蘭9900排名：7

廢蛇個不敗都係衰比狼隊

頂
你個point係
韋根季尾開季 唔好攞嚟講吖嘛
我咪話佢地升班嗰年係由頭勁到尾
有乜咁難明

我上面咪講咗2001嘅葉士域治係最強升班馬

仲好意思派返膠俾我

韋根創會首戰英超第一場對衛冕daddy轟都頂到尾先畀人絕殺
之後仲有打過一段8勝1和
最後仲有第10
咁都唔算勁既升班馬?
老葉黑貓拎過更佳名次唔代表韋根升班個季廢

始終基本功唔夠札實 比起強隊
論升班馬 合格有凸
值得排9-11名

算啦巴打
依家啲連登仔係睇野睇表面架啦
人地講咩又唔留心清楚

你係想駁我定駁佢
不嬲都話wigan升嗰年好撚勁
我上面仲list咗嗰年嘅正選陣容出嚟

sor引用咗你但其實駁佢
所以我特登提返佢講既老葉黑貓名次更好但唔代表韋根差

嗰年係侯城個教練on9
成team人剛升班士氣如鴻踢士氣波

輸一場比獌，即刻叫停全隊唔比走企喺球場中心逐個鬧，仲要全場球迷望實
咁之後先一瀉千里

嗰條騎呢人依家好似去左教英乙

如果你話韋根之後幾季廢所以唔係最強
咁葉士第2季就降班咪仲度

英超史上最強升班馬係伯明翰

咁南華降左班都羅下季既冠軍點計

無睇過當年新特蘭？